
                      Comedia un tanto básica que vale para echar unas risas una tarde de Domingo delante del televisor pero en pantalla grande y pagando pues……como que no. Chistes llenos de tópicos, la mayoría de los cuales ya te los cuentan en el Tráiler, unos innecesarios planos aéreos rodados con poco pulso, cierto poco cuidado por los detalles y el ritmo…...Lo mejor, Karra Elejalde, cuyo personaje es el único original y auténtico de toda la función y es que incluso en una comedia hay que tomarse el trabajo en serio para marcar la diferencia y este actor va muy en serio, vamos que acojona que te pasas…..
        
            